【樓市疫境】利嘉閣：平均成交呎價1.44萬 較歷史高位累跌7.4%

「新冠肺炎」疫情持續，但在二手業主加大減幅，刺激二月下旬交投量大增，利嘉閣地產總裁廖偉強估計，三月份情況相若，料成交量大升，惟樓價續跌。

他指，2月份全港50個指標屋苑的加權平均實用呎價再度回落，報14,441元，較一月的14,696元下跌1.7%，為5個月以來最大單月跌幅，並創過去13個月新低。若與去年五月時的歷史高位15,593元比較，樓價累跌7.4%。

當中，新界區21個指標屋苑實用呎價跌2.1%，報12,199元，成為跌幅最大的地區；九龍區21個指標屋苑實用呎價報15,499元，按月跌1.8%；至於港島區8個指標屋苑的實用呎價跌幅則相對輕微，跌0.5%，報18,395元。

7%叫跌

屌你老母就算半價都係買唔撚起

SARS到依嫁升撚左成幾倍回果7%就嘈?
跌70%都仲係高過SARS果陣啦

成績幾好武肺爆發第二個月有7%, 跌到年底

跌返3成就差唔多
823 跌左4成 仲有4厘息

最高位跌1成-1成半盡，購買力勁強。

閱讀理解零分定文盲?

真心希望跌最少50%

跌74%先講啦

其實有無數撚講下點計個指數係最準

一撚定好過ccl 無成交 靠一兩單做數
但最多人睇

咁少 大把人有錢入市儲貨
樓市gogogo

去返2003價先再報新聞

ccl真係好唔準，差估署數字升得仲多過ccl

差餉物業估價署公布，本港12月私人住宅單位售價指數報378.5，按月下跌1.66%，全年則累升5.3%。

反映樓價走勢的中原城市領先指數CCL最新報178.13點，按周升0.24%。總結去年全年，若相對2018年底，CCL全年升幅僅2.09%

不過都係個句跌先準升唔計

跌3成先講啦

讀多啲書先沖出來啦
CCL睇緊既time frame同估價署既根本唔同
有幾個星期既唔同

差餉物業估價署公布，1月私人住宅售價指數跌至378.2，按月跌近0.2%，跌幅較去年12月的近1.6%收窄；數據按年升近4.8%。

俾多4個星期你睇有無跌多3%呀

讀多啲書先衝出來啦

建議你serach下咩叫CCI
再比較下2019既data

用歷史高位比較

- 7.4% 咁少, 太唔高興 應該跌 740% 才對

嘥鳩氣啦

一直講緊CCL 你拉去CCI做咩春

CCL係計一兩個星期前正式合約 以正式合約計滯後左2星期
差估署數字係睇土地註冊處登記 一般遲正式合約一個月
以正式合約計滯後一個月

上面已經俾夠4個星期你

你話CCL只計個別屋苑同中原成交同差估署係所有土地註冊處成交，所以有唔同都仲好啲

係到講滯後